做梗/做過GU請入黎

GU好無做見啲人好似做到好苦咁

我都想問
黎緊諗住係Gu做
sd左email

姐係你做過GU?

邊間

比狗做 日資公司好西 你當做u記

我見荷里活戈間冇咩人 應該無野做？

Tst掛 最近呢間

係到上網睇緊啲資料 見好多人都話interview會fail
究竟係問乜 好想知😂

tst會請人

靚仔靚女對答？

想問工時係咪一星期五日 每日8個鐘？

宜家無返了？

Thx
咁多唔多ot? 睇訪問話想o就o 唔想既話收工都得🤔

想問面試果陣係咪會有個日本人係隔離？

謝謝🙏🏻

其實仲有野想問 介唔介意留一留tg?